大埔人出黎未？！

比政府恰到上面都唔出黎？！仲慢慢嘆埋個dinner先黎！！今晚一定要塞爆大埔中心！！大家快d黎，要人要人！！

推

推 要人要人人唔夠多

大埔人開始做野未

要人呀要人呀

希望全民出嚟抵抗暴政

得個嗌字 嗌完未 出去做野啦喂

出緊黎啦

行出去未呀

係咪行去火車站

出去行街了

剛出左 唔知

食埋隻3出

飯

比85更多人！！！

已行出馬路

快 行緊

行去火車站定超級城？

記得br water!

冇人帶口罩？？？？

超級城？

大埔墟

全部都帶！

push

來緊

文宣話超級城？

就係超級城行出黎

超級城係集結

仲超級城
行晒出去啦

大埔人收皮啦
次次出面打到傻大埔都仲係唱緊歌
利申：曲線要講明

——————————————————

而家係太和政府合署

佢可能遲左

BE WATER

有手足做緊野！今次好多人

裝飾完政府合署好繼續行

林鄭call番之前光復大埔無出既人出尼

9行9叫
去拆鐵扑紅底啦

有手足做緊

建制派議員支持制訂禁蒙面法 2019年10月4日聯署名單

希望民建聯各辦事處做好防火安全，避免自燃

而家行緊去邊

係王肇枝對出

廣福道！！！

啲車塞哂 得小路行

大火？？

屌、大埔而家叫緊撤

屌發生咩事
火車站聽到有火警鐘聲
有火魔法師？

邊個位叫？

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

大埔狗屋出咗4eu 5豬籠

出左3架Eu狗車可能吐露港果邊番尼

有些手足去左大火
要行就一齊去

今晚好多人都知有風險都照出 仲要咁多 驚佢老母

有人話大火出左tg?

yes

真？

可唔可以有大埔人讀獨立宣言

大火響左消防鐘

有兩架入緊大埔黨鐵站

大火無TG，只係響左火警鐘

但不停公告話關站

預撚左 運狗用

次次消防救完啲狗就到

繼續推 人多就係安全

大埔人而家喺邊？

大火

過左街市

係熟食中心對出馬路

大埔墟去火車站十字路口

屌靜撚哂？

爆玻璃

香港人 反抗

係咪宣布臨時政府？！

未有人宣佈 十八區起義！

岩岩出黎 大隊伍去到邊

大埔墟有人、廣福道、大中都有人

其實大埔 新街市關咩事 做咩比人爆玻璃

行到入大元

政府綜合大樓呀！！

手足爆緊東海堂同翠屏中銀

幫議員裝修

大埔鄉事委員會上面塊鬼國70周年大花牌燒左未

燒左

爆埋魚尚、中移動與大昌美心

爆緊扑野家

好堅

大埔幾時宣布？

今晚目標：18區一齊9點讀宣言！！！

Push

全部奶共同中資都爆曬

吉野家玻璃穿左大大個洞

搥緊元氣

狗去緊新興 有人話

睇時間做人啦手足

有狗出緊黎

pish

相信是元氣的椅子

露天茶座
綠茶酸羌

東海堂

多人都驚 大埔永遠抬唔起頭

手足對不起
阿媽有長期病
要返去屋企了
大家加油
轉緊場去太和

收到手足唔緊要

幾時宣臨政

就12點，大家量力而為

希望大家都安全返屋企
唔好中林奠的圈套
不好成為佢口中的恐怖份子

有狗車向太平工業邨方向駛去

證明叫人集中一區既都係狗

架私家車 笑到仆街

做咩？

應該差啲撞到手足定特登 架車俾人打爛哂 私機落來嘈

司*

太平工業村4狗車2250from fb

政府民政署係三樓呀[url][/url]
大埔區議會總部都係呢度

散哂

都好既、十二點後警察就為所欲為
而家元朗、黃大仙都分別開左槍

我想問，大埔狗屋空哂，出面又冇狗，唔去狗屋其實係諗緊乜。

有狗第一次 散左3成 有狗第2次走七成大埔要延遲宣報今晚好大進步了